希望黎緊8月9號去機場集會既留意

我想講8約9號入去機場集會嗰啲要記住：
要時刻保持謙卑有禮！
好多旅客喺接收到你既訊息之前
第一樣感覺到既就係你對佢地既態度係點
如果大家對佢地係態度差既話 就唔洗旨意佢地會聽你地講野
甚至會樹立敵人！
就算對方拒絕你都好 奚落你都好
大家都要有禮貌咁多謝佢既意見 甚至可以點頭致意
千祈唔好即刻起曬鋼咁死跟住佢 擋住唔比對方行
（呢個喺上次和你飛集會有發生過）
甚至大聲呼喝對方
如果唔係只會增加摩擦 令對方對我地更加反感
會reinforce 示威者=暴徒既形象 令大家更加對立
更加會比藍媒大造文章話我地攻擊旅客
反而如果大家對佢係態度好既話
就少啲材料比佢地攞到黎做新聞啦（雖然好難杜絕得曬）
畢竟對方未必咁熟政治 可能只係睇電視上呢班人係點樣黎決定立場
如果對方係深藍 而發現大家對唔同立場既佢咁有禮貌既話
話唔定可以對佢地既信念產生動搖！

就算唔係喺機場 係喺街頭定係將來既任何行動
都盡量克制謙卑有禮 唔好同藍絲帶產生咁多摩擦
唔好比說話佢地聽 唔好鬧佢地未訓醒
甚至幫返佢地轉頭 show我地唔係要同佢地作對
溫暖佢地嗰顆冰封左既心 會係一個契機令佢地質疑喺電視上面睇到既野既真實性
可以幫我地喺民意做得更好
Be Humble!

推！贏要贏心態！